Thank you Trump

乜事？有乜新野講？

幾個鐘後就知

美國時間星期五記者會？唔止幾個鐘，係香港時間星期六凌晨至清晨，等多廿個鐘啦！

到時宣布不介入香港事務
同時致力維護美中關係正常化

係呢二十幾個鐘入邊，好多野可以發生

剩係朝早九點開始，蕭生起身就會不停做錄影

冇所謂啦，到時再見招拆招，煮到黎至食！

仆街
醒唔起件燈閪

小學鷄會唔會出黎誓神劈願，信守誠諾，定係推黑仔做醜人？

睇定啲先
唔敢跟車太貼
驚會失望

Trump : president xi is my best friend !